口罩已取代支幣貨幣用途

見到圖中口罩都覺得核突

人人隻手摸過 一齊中招

厲害了 我的口罩

n手口罩

無野包住 , 贏晒都死啦

唔用支那寶啦

睇見都覺得污糟

無一次性包裝
仲摸嚟換去